幾時可以狠到心分手

次次佢幾句就氹返
其實你係咪以為我唔會走？

係，食撚住你岀面點玩都得

因為您愛佢多過愛自己
愛自己多啲就分到

其實有人追我，不過我拒絕晒
男人永遠都係犯賤，曾經有諗過帽9佢

你咪又係犯賤